認真post 學費一問

9月中：交學費
12/11：校務處話我再唔交學費就term我
13/11：再交學費+問銀行攞9月份月結單
18/11：攞左月結單證實第一批學費係入左學校戶口

校務處話可能我無寫學生編號個啲 之後帶埋月結單就退翻錢
但學校財政部一開始見到唔會退翻票？咁樣吞我第一舊學費 自己月結都多左錢啦

想問係咪真係正常